這樣的特首ㅤ這樣的警隊 - 鍾劍華 理大應用社會科學系助理教授

一哥說警方沒有辦法在有敵意的環境下工作。是否暗示警察捉賊時，賊匪會對警方好友善？又或者警察與黑社會周旋的時候，黑社會對警方不但無敵意，還餐餐請佢哋去小桃園食飯？

依家香港好多人對警察都不再有好感，咁警隊係咪應該撤離香港？

咁荒謬嘅說法竟然出自一個領導著三萬個警察嘅人，警隊有乜辦法唔係紀律鬆弛？

過去一段時間，因為 6.12 事件挑起警隊與示威者的對立，林鄭月娥過去這麼多天完全沒有採取任何手段去舒緩。昨天（27 日）她終於現身，但對警隊代表所講的那一番話，究竟是在降溫，還是挑撥？她似乎更似是有意令這種對立升溫，把市民對她的不滿，轉移至對警方的不滿。

她是不是有意挑動警察同民間的對立，以減低自己面對的壓力及減輕自己的罪責？

喺香港呢啲咁嘅小學雞警隊先至會中計！